有冇人有魔獸世界BETA資格可以一齊玩?

一個人玩好悶

俾個beta key我同你玩

我都係人地棄GAME畀我玩